(轉貼) 昨夜，香港之恥！！！

有無連登仔回應一下

原创： 张超帅 港漂圈 今天
二十六万港漂都在这儿

今天凌晨三点，本帅从床上爬起来写稿，自愿的。

为什么？

因为昨晚，本帅在新闻上目睹了一起恶劣至极的暴力事件！

就在昨晚的香港机场，一名内地游客被上百名暴徒围殴！

（图片来源：香港01）

他们把人堵在一个小角落，拳打脚踢：

百般羞辱：

甚至使出了锁喉这种可能致命的毒招！

游客被围殴近2个小时，一度晕倒。

（图片来源：网络）

暴力如此，为何？

仅仅是因为这名游客被示威者怀疑是内地公安。

怎么怀疑的？他们翻包，发现内地身份证和港澳通行证。

（图片来源：网络）

因为港澳通行证上的“公安部出入境管理局”几个字（也有人说是Google他的名字后，发现与内地某警察同名），便怀疑他是公安。

总之，因为一些莫须有的怀疑，这帮示威者暴力相向。

直到晚上10点多，救护员赶到，才将该男子送上担架床，戴上氧气罩。

被台上担架后，仍被人贴侮辱性标语

（图片来源：网络）

但是这群暴徒能收手？

丧心病狂的他们又开始堵救命通道，不让伤者出去，堵了整整1个小时！

红衣救援人员被层层包围

（图片来源：文汇）

过程中，他们还不断叫喊“黑社会”，但讲真，本帅不知道究竟谁才是黑社会！

（图片来源：tvb）

最后上百名警察、至少六架警车到场：

（图片来源：香港01）

还出动了谈判专家，紧急营救被困伤者。

（图片来源：香港01）

经过长达....不知道几个小时的围困，这名游客终于被送上救护车，然而废青没有停下他们的暴行，再次刷新本帅三观！

他们搞破坏、踢警车：

（图片来源：香港01）

丢杂物，把警车砸的稀巴烂：

（图片来源：香港01）

用铁马、行李车第N次堵住救命通道：

（图片来源：香港01）

还有人爬上机场高台，想拆监控......

不是本帅说，现场这么多镜头，这么多双眼睛，这种操作......除了蠢，实在想不到别的形容词。

（图片来源：文汇）

总之，机场内外一片混乱，警方不得不加派速龙小队前来支援。

（图片来源：明报）

可就在这名内地游客被解救后，示威者又绑了另一名男子！

（图片来源：明报）

零点，一名男子被暴徒搜出了内地证件，和一件写有「我爱警察」的T恤，之后被暴徒绑在行李车上。

（图片来源：民报）

被绑后，这名男子只说了一句话：我支持香港警察，你们可以打我了！

（图片来源：环视频）

果然，暴徒再次动手，连现场的泛民议员都看不下去，想劝解，但被暴徒拉走质问“你究竟是否是香港人的议员”？

呵，都窝里斗了，可想而知，这帮人究竟是干了怎样超越人性和道德底线的恶事！

（图片来源：明报）

现在，这名男子已被证实是《环球时报》的记者，请大家记住他的名字：付国豪，真汉子！刚！

（图片来源：香港01）

而另一边的废青，完全相反，垃圾中的垃圾，烂泥扶不上墙。

（图片来源：香港01）

但你可知道，昨晚只是这滩烂泥这几天在机场犯下的众多罪行之一！

一连五天闹机场

从9号开始，这帮人就跑去香港机场闹。

最开始他们只是席地而坐，像蟑螂般无耻占领机场空地：

（图片来源：网络）

后来开始堵塞闸口：

（图片来源：香港01）

阻塞升降梯：

（图片来源：香港01）

甚至阻挠旅客离境，不断发生争执。

（图片来源：香港01）

13号，香港国际机场所有航班停飞。

机场快线、机场外巴士、登机服务、商铺全部陷入瘫痪。

（图片来源：香港01）

香港国际机场过去是怎样的存在？

它连续十年入榜“全球最佳机场”，排名世界第5，在国际上是出了名的方便快捷、高效高品质！

可如今却被这帮烂泥搅和成什么样了？

（图片来源：央视新闻）

本帅看到有一些示威者在现场举着“机场有狗”的海报。可恕本帅直言，他们才是那群乱冲乱撞、乱吠乱咬人的怪物！

（图片来源：网络）

按示威者的说法，他们想借机场让外国知道香港警察的“恶行”，向外国人表达自己的诉求。

先不说“向外国人表达诉求”这等制仗的逻辑，我们就光看人家怎么看你们这帮人好了。

有外国人认为他们在胡闹：

（图片来源：中国日报）

有外国旅客直言：非常生气。

（图片来源：中新短视频）

还有外国人怒斥：是你们制造了冲突！

（图片来源：中国日报）

更有外国记者直言：这不是示威，这就是暴力。

（图片来源：文汇）

甚至有外国游客直接跟示威者刚：香港属于中国，这是世界公认的！

（图片来源：环视频）

示威者以为用这种方式，能在国际上引起关注和同情，殊不知只是丢脸丢出了国际。

最近几日，这帮人在机场不仅是非法集会，一系列行径已经构成袭击、禁锢、阻延救援等刑事罪行，必须严惩！

有传闻香港法庭深夜审理禁止令

（图片来源：香港01）

本帅相信：正义或许会迟到，但它一定不会缺席。

那些不明是非的无脑暴徒，终有一天会为他们犯下的罪行，付出沉痛的代价！

张超帅

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

做法不完美，但可接受，要改善。

我也是港漂，我看直播，而不是一覺睡醒看人日朋友圈。沒有群毆，只有壓制綑綁，誰讓公安和鬼記者刻意帶棍棒和撐警衣服過來拍人大頭挑釁？這種文章很惡心，騙騙大陸人也就算了，不要離間連登仔